［殺獨］陳雲：陳浩天事件觸及國家主權，特首應驅逐香港外國記協主席出境！

香港外國記者會堅持邀請香港民族黨召集人陳浩天在午餐會演講，事件是否只關乎陳浩天的言論自由？香港外國記者會是否有權主辦挑釁中國國家主權、分裂國土的午餐會？事件已觸及國家主權，陳雲先生促請特區政府及中共正視問題，特首林鄭月娥應驅逐香港外國記協主席出境。

取消香港關係法

中共座上客有又獻計

屈穎研之流

呢條撚屌而家講野同689愛字頭班人一模一樣
點解仲有咁多on9仔當佢國師咁拜